點解咬手指甲可以 咬腳指甲又唔得？

如題
隻手周圍摸 手指分分鐘仲多菌過腳指

腳指甲太硬

一樣可以 Why not

冇人話唔得喎

細個喺屋企咬 俾老母掌嘴

樓主離自含仲差一步